{"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja mahlane ning tihti punane. V√µtad suure ampsu ja kr√µbistad minema!","hints":[{"text":"Kasvan puudel."},{"text":"Lumivalgeke armastas mind (v√µib-olla natuke liiga palju!)."},{"text":"Minuga saab pirukat teha."}],"options":[{"label":"Banaan","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen pikk ja kollane, ahvid armastavad mind koorida!","hints":[{"text":"Kasvan soojades kohtades."},{"text":"Minu s√∂√∂mine v√µib anda sulle energiat."},{"text":"Sa v√µid mind oma teravilja sisse viilida."}],"options":[{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Maasikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen valge ja p√§rit lehmalt. V√µid mind juua v√µi oma teravilja peale panna.","hints":[{"text":"Kiisud joovad mind noorena."},{"text":"Ma olen sinu luudele hea kaltsiumi t√µttu."},{"text":"Mulle maitseb n√§mm k√ºpsistega!"}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen oran≈æ ja kr√µmpsuv. K√º√ºlikud armastavad mind s√º√ºa!","hints":[{"text":"Kasvan maa sees."},{"text":"Ô∏è Inimesed √ºtlevad, et ma olen sinu n√§gemisele hea."},{"text":"Sa v√µid mind s√º√ºa toorelt v√µi keedetult."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Tomat","isCorrect":false},{"label":"Brokoli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen magus maiuspala, mis tuleb paljudes maitsetes. Mind s√º√ºakse tihti k√§bi peal.","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è Olen ideaalne kuumal p√§eval."},{"text":"Ma v√µin su keele eri v√§rvideks teha."},{"text":"Sa v√µid mulle piserdamisi peale panna."}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Komm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen v√§ike, √ºmmargune ja roheline. Olen tihti salatites.","hints":[{"text":"Kasvan viinapuudel."},{"text":"Vahel meeldib karudele mind s√º√ºa."},{"text":"Mind saab kasutada mahla valmistamiseks."}],"options":[{"label":"Hernes","isCorrect":false},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"Laim","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen valmistatud jahust, veest ja p√§rmist ning k√ºpsetatud ahjus. Minuga saab v√µileiba teha.","hints":[{"text":"Olen tihti pruun v√µi valge."},{"text":"V√µid mulle v√µi ja moosi peale panna."},{"text":"‚ñ´ Mul on vaja s√º√ºa teha, et olla s√∂√∂dav"}],"options":[{"label":"Leib","isCorrect":true},{"label":"Pasta","isCorrect":false},{"label":"Riis","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen seda t√º√ºpi uba, mida kasutatakse tihti ≈°okolaadikommi valmistamiseks.","hints":[{"text":"Mind kasvatatakse soojades maades."},{"text":"Kasvatan puudel kaunades."},{"text":"Minu nimi k√µlab sarnaselt populaarse joogiga."}],"options":[{"label":"Kohviuba","isCorrect":false},{"label":"Kakaouba","isCorrect":true},{"label":"Sojauba","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen v√§ike √ºmmargune toit, mis kasvab koores. Oravad armastavad mind matta.","hints":[{"text":"Kasvatan s√ºgisel puudel."},{"text":"Ô∏è Olen oravate lemmiktoit."},{"text":"Sa pead mind m√µnikord lahti murdma, et mind √§ra s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Oliiv","isCorrect":false},{"label":"Maap√§hkel","isCorrect":false},{"label":"P√§hkel","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen piimast valmistatud piimatoode, aga ma ei ole j√§√§tis. Ma v√µin olla k√µva v√µi pehme ja tihti on mul augud.","hints":[{"text":"Tihti n√§idatakse hiiri mind s√∂√∂mas."},{"text":"Mind sulatatakse tihti pizzal."},{"text":"Mind valmistatakse lehma piimast."}],"options":[{"label":"Jogurt","isCorrect":false},{"label":"Juust","isCorrect":true},{"label":"V√µi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçΩÔ∏è"}}]}